【請廣傳】【香港命運！】簽署白宮聯署，給予Trump外交理由，在G20峰會向中共施壓

撮要：廣傳，簽署白宮聯署，給予Trump外交理由，基於香港在中美貿易戰中舉足輕重的地位，在G20峰會向中共施壓，協助確立香港主權。夠十萬人，白宮一定要回應，簽個名，就能幫到香港！上週的《香港人權及民主法案》聯署，就是成功例子！

【突發】Trump：香港反送中示威「好有效，好大影響」，條例「被退卻，而且將會更加退卻」

唔知有冇用,
但任何做得既野都要做!!!

推

簽ed
有冇組團去大阪

唔好用Please liberate Hong Kong呢d咁曖昧意義不明的字眼呀，直接講個訴求同口號出黎

不要中國壓逼
No China Suppression

支持《香港人權及民主法案》
Support Hong Kong Human Rights and Democracy Act

Hong Kong is not China

唔好再講外國勢力同比位人入港獨
中共眼中，我地已經全部都衰緊港獨架啦

push

PUSH

Up

推到夠10萬

Up努力簽

Push

已簽，幫推

阻一阻頭先整好

趁依家集會多人 樓主去推啦

【請廣傳】你可以唔鍾意美國，也可能唔鍾意特朗普，但是，你想要習帝定美帝？睇美國隊長定睇吳京做隊長？

你可以認為特朗普唔會理香港，但現在香港事件已成為世界焦點。在Ｇ２０前，做多一點！增加多一個可能性吧！
請白宮聯署請特朗普總統解放香港吧!!!

只需入去打個名，留下mail. 然後再去自己mailbox confirm便可!

求下大家簽名

啱啱sign咗，唔知有冇用，不過都係撳幾個掣啫

破七萬

Done